沙拉：利物狗強行留住我是殘忍的

我自小夢想是為皇馬效力